有冇巴打中過學資處既抽抽樣調查？

你話自己係支那人就得

推

試過 你冇漏報野就得 都係睇返你交上去嘅文件嘅正本 睇下你屋企環境 mark低幾大
十五分鐘就完

但佢又無話要家訪
即係無虛報既話 寫岩條數就ok ?

扮乜撚野驚填錯
明明就成家偷雞呃grant
真正有需要既，
交齊文件交上去就得

樓主呢d case一年見唔少
有少少破綻通常出信叫你解釋
唔滿意樓主等坐監

咩事呀ching
申請個陣交齊晒嫁啦 讀完批晒錢比我屋企 近期先寄信話要參與抽樣調查

但講真，一般窮撚點會mark低計分佈架
都係糧尾啱啱好清袋唔使乞食就算架喇

我嗰陣都係填返大概既數就算
佢覺得唔啱數會再比你填過,填多幾次填到佢覺得啱數為止

屋企真係月月清 正宗低收入家庭

Btw,唔好以為好多人呃學資處 等於我都係呃 我唔係啲私樓仔 支那人 想呃都無得呃

同問啲錢放喺床下底同埋放左上大陸check唔check到
大陸買左樓又check唔check到

無啦啦屈鳩我呃錢 痴撚線 雖然我都知好多人明呃政府仲上黎開post

鬼叫你窮